【林鄭政權涉嫌找來演員衝擊立法會大樓並嫁禍示威者】

經過一小時衝擊，玻璃門嚴重破裂， 帶頭衝擊的人突然離開前線走入人群，其他人接力推鐵籠車，最後整架撞入大樓。（相信此乃林鄭政權派來衝擊嫁禍示威者的演員）

示威者之後斷斷續續衝擊，最終玻璃門斷開，但示威者無衝入去，而是暫時向後退。

P牌仔88

在此強烈譴責林鄭政權涉嫌設局誘使示威者衝擊立法會大樓，另外警方刻意撤退縱容示威者任意進入立法會大樓進行破壞，企圖從而扭轉民意，為建制派選舉爭取民意支持，從而繼續控制區議會及立法會。

係咪又警黑合作？

收皮啦屌你老母

p牌 block

屌你老母